除乜褲呀？睇緊黃子華呀？

成班一捉到話鬼，睇完人地身份證無野證明係popo就叫人除褲

唔除褲點鍚春袋